細妹好中意著和服出街 點同佢出街好

我細妹好中意日本文化，近排佢迷上左日式和服就上網買左幾件落黎，咁佢中意日本文化我覺得冇咩問題，問題係佢日日著和服出街，真係你訓撚醒未啊，同佢出去搞到個個好似見到奇珍異獸咁，日本人都唔會日日著和服啦，同佢講又唔肯聽，你中意著婚紗唔通又日日結婚日日著婚紗咩。
唉，今晚仲要同佢出去打邊爐，一諗起旁人嘅視線真係死撚緊，今晚見到一個男同一個和服女的話，請勿相認

你係咪睇得小薯茄太多啊

介紹比我識
Pm

我幫你教訓下個妹

茄薯童童

兩儀式

靚就唔會影衰嘅
即係唔靚啦

買呢啲和服袖嘅衫比佢著得唔得? 起碼順眼好多吖.

零分重作

傳統和服係咪唔著底？

傳統和服好似好厚/多層,唔著底應該睇唔出,浴衣另計

我唔知啊 不過我細妹有著

影上嚟畀我地睇下咪知出唔出得街

講一年只有兩三次
和服係要尊重 日本人唔敢日日著

掛鼓

你點知架

有個弱智細妹真係慘

好想同妹妹一齊著和服出街街

好可愛

唔知呢

你有細妹就未必覺架啦

其實唔係好多層架咋

試下著呢啲囉，明治時期學生裝

無圖？

圖?!

如果靚著咩都無問題，叫你阿妹自我審核一下先

圖都冇張

你個妹有冇著和服去運動會？

參考圖都搵張呀

今晚去邊

hi 叫我？

訓撚醒未

港女無波carry唔到

x到佢落唔到床
落到再x到佢落唔到床

原來係你 前日食飯先到

樓主有冇示意圖睇下

講還講你個妹自己識著都幾好野

有冇細妹圖

多數著到鬼五馬六

10

無圖你話你個妹著潛水衣出街都得啦

可能係真，我有個朋友，女仔黎
佢又係好鐘意著和服，佢平時同佢男朋友出街都係著和服
除左有次見佢放工係著便服之外
佢平時同佢男朋友去街都係著和服
仲要影相上ig
我有時都覺佢男朋友好勁，點解會忍到個女朋友成日出街著和服

佢男朋友冇著和服**

想識個著和服出街嘅女仔

男仔就有

o唔ok？

不了 唔格劍

個post差緊啲野

騎住龐統

PO
冇圖
天人怒
四方鼓譟
義憤無以道
連叫還我明步
豈料其不聽勸告
仆街樓主潛水而逃
不孝子連累閨中老母
慘遭巴打連環施暴
若膽敢開PO冇圖
定必龜頭生毛
拍拖戴綠帽
孤獨終老
Lin頭蠹
遲暮
殂

圖？

唔俾人著杉有風格 另一邊廂又話香港人著一色一樣，連登仔真係難服侍

童童定啊冰正啲

你老母俾你害死

圖都無張

乜野樣先
靚既無問題
扒就

你嗰妹靚唔靚女先
靚女嘅咪由佢囉
柒嘅話 好心你就唔好俾佢出街

唔正宗

普通正常樣

伯母晚晚都好鍾意著

圖都冇張你話佢唔著衫出街都得啦

收啦咁

大正浪漫 不過其實幾好睇

分享下，上網見到覺得勁靚

佢有好多日本風衫 類似嘅佢已經有 佢依家係中意正統個隻和服👘

屌你參考圖都冇張，開乜撚野po

著全黑校服 帶黑粗框眼鏡

我幫你懲教佢

13-18pm me

圖呢

自爆野唔答

巴打 睇你個名就知你同我一樣學識

冇啊

今日係九龍塘火車站見到有兩個女嘅著和服
會唔會係你個妹

仲得閒覆人吹水

你老母危在旦夕

屌 唔撚係咁岩呱

印象中係粉紅色
太顯眼啦師傅

相呢

唔係

佢有件係粉紅色 佢中意粉色個類

我冇圖喎

唔好講咁多啦 放張相上嚟俾我認一認佢先

唔想出賣我可愛嘅細妹

樓主住大西北？

早知影低佢啦

咁你真係唔好彩啦

扔晒佢D衫淨係得和服 等佢咁鐘意著

關咩事

ff少陣

我比較好奇佢點著，和服好難自己著。

又一個同志 乾杯

大概幾個鐘前喺西九龍見到有個女仔着和服，戴眼鏡，係咪你個妹？

可以自己著，不過真係好撚難

冇圖點比建議你

我見過一次有個港女著和服食嘢
唔知係咪你個妹
成人樣，有化妝，紅色色系嘅和服嚟

浴衣定和服呀，和服出街真係大龍鳳

自己係著到架 只係相對人地幫手麻煩啲同冇咁工整 所以多數都要我幫手

你老啦ching
90後半打後好多都好大波
一來唔輕減肥，二來多左支那種

著冇袖嘅佢肯唔肯？我覺得最引人注目係對袖，而且好唔方便

和服啊

影套衫o黎睇下都要啦

冇圖學人開po

我就係90後半打，咁耐以黎大部分都係目測坐A-B Cup，大波唔係無只係唔常見

遊女

邊款先

陪佢玩 扮昭和男兒

玩到咁不如我借套和服比樓主等佢地襯返一對啦

有冇咁誇

你買套武士裝襯返就OK

原來係你

你話細妺和服出街 我估年記細又未嫁即係着振袖 隻袖都成米長好唔方便喎真係得?

好快起底

無圖都俾張示意圖 睇下佢著到幾formal呀

未成年著小紋得啦

佢係咪叫你Onii-Chan

夠擔咁出街又有錢買都年紀細極有限

膽

好誇張，上腦？

係咪孝服嚟

淨係睇到 細妹 和服 中出

有冇類似款圖睇下
好好奇

小紋個袖都成60-70CM 個人最鐘意大正風和洋合璧

睇哂成個 post 概念圖都無張

點出街？
同佢拖住手出街囉，再搵機會錫佢塊面

0-50 歲pm me

浴衣嚟
冇番幾萬都咪叫和服thx

又幾 modern

可唔可以解釋下咩嚟
我見識少

由佢啦
佢自己唔覺，咁厚面皮
簡直係人材

出聲咪激嬲佢
最後自己要哄番咪自己受

即刻搵返套和服av睇

咁又唔係喎

我都驚

好撚怪 個廣告即刻係和服廣告

點解咁夠膽著岀街 一定俾人望同俾人講架喎

好誇張

屌你老母，弱視架你？

果個係樓主細妹黎

你老味著振袖出街咁撚cls

兩者好大分別喎

你形容下係點既

無圖點討論？

振袖係隆重場合先著
未嫁著日常和服係著小紋

浴衣係夏天祭典only，平時出街著係on9行為

咩戲 想睇

我知呀

我補充資料姐唔洗咁敏感
應該好多女以為浴衣=可以日常著的和服
但其實唔係

係啊，冇錯喔！！！
肯同啊妹拖手先係合格嘅大佬

《226》：1989年 導演：五社英雄

令巴打你誤會唔好意思

其實就未必要幾萬嘅

好過著lolita既

是咪深水埗 今日西九龍見到一件

你著唐裝

水著你仲驚

早晨

我代你同佢出街

屌你唔出樣都俾套衫嚟睇下啦，7頁都無圖？

哇頂

之前係街就係見到個帶哂頭飾著哂啲咁既衫既人

你細妹識自己著和服都好勁喎
9up都有個譜，知唔知和服幾撚難著
0分重作

有個成22歲勁膠舊同學扮架仔扮上癮 又改埋日本名同自稱千葉縣（有時東京 那霸）出身 個IG一半以上自己著浴衣或和服拎住日本生果影相 有次唔知有活動甚至着晒成套和服出街 但係呢條友有時都幾串仲要個樣好柒
自己ig淨係用日文英文出 同有次我留中文佢即bam（仲要係問嘢食好唔好食）自己又唔鍾意俾人叫真名仲有次生日卡p走真名

但係有次因為答唔出鄉下有咩嘢特別比人恥笑 佢自己套和服仲要係淘寶貨望落去幾cheap

喺香港着得呢啲衫出街既女通常都好柒

其實自己著唔係唔得，係難啫

唔通係樓主個妹

可能樓主幫手著呢

係樓主幫手㗎

咪係，人地夏祭可能都只係著浴衣，和服真係好難著

浴衣唔係正式和服嚟㗎

你明唔明私講咩架 我就係講人地日本人連夏祭都未必會著和服呀，你香港人著乜柒和服「出街」食飯呀

其實如果唔係夏祭佢哋會著得正式啲

ok

你著漢服咪得囉

最緊要都係你細妹著得靚唔靚
唔係指個五官樣貌
而係指髮型、妝容、配色、配件、鞋等等都要一絲不苟
如果係求其淘寶買件唔知係咪浴衣嘅嘢嚟著的話
首先就唔好話自己係著和服
以下呢啲就真係和服

和服都有部分日本人當做岀街/約會打扮
但會襯得有現代感同個性，個個都好有心思
最簡單都係加返頂畫家帽

如果係著得咁靚，怕咩畀人望呢
人地仲會以為你拖住個日本妹添

on9 著件衫都得罪你？

原來香港咁多痴線著和服出街

浴衣扮和服
和服一套至少幾萬蚊以上
玩我咩

日本d美學

頂帽好柒

係洋室入屋要都唔除帽，唔襯個格

叫佢做我肉便器

唔好痴線啦

幾靚

簡單講女人帽係裝飾品（cap帽除外）室內唔洗除。男人室內乜帽都除。不過我覺得應該係講緊餐桌禮儀，國歌，同一般禮儀情況。

Ladies Hat Etiquette

For women, dress hats do not need to be removed when indoors. This rule of etiquette has developed out of the role of women’s hats as an outfit-specific accessory as opposed to a general one. Where men may have many hats available to match a variety of outfits, women may match only one hat with a single outfit. By a similar rule, women’s hats worn strictly for warmth should be removed when indoors.

Men are expected to remove their hats during the playing of the National Anthem. A woman may leave her hat on during the playing of The National Anthem when indoors, unless it is considered unisex like a baseball cap. When wearing such a unisex cap, a woman should follow the same guidelines as for men.

話時話好似未見過和服浴衣av

未亡人系列算唔算

hi

認真樓主，你陪佢玩，仲要玩得癲過佢
癲到佢都有啲淆，可能自自然然就唔會再玩

痴撚線 我冇咁大勇氣

到時可能鐘意咗阿哥